好奇一問pristin去咗邊？

繼屌屌屌歌之後冇咗影